{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044023",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 시고로키즈풀빌라"
    },
    "text": "2022年5月にリニューアルされたフルビラルームがオープンしました。 水温は27度で、お湯ではありませんが、入室時間の3時に合わせてプール温度をぬるま湯に設定します。 追加で湯沸かし水をご希望の場合、費用として五万ウォンであり、事前にお知らせください。 ペット同伴は不可能であり、ネイバーブログのレビューを残した方にはチキンクーポン、スターバックスコーヒーケーキ1回、バーベキューグリルのいずれかを提供します。 このプールビラは雉山渓谷に近く、八公山ビューを楽しむことができます。 キッズプールビラルームをご用意しており、家族や恋人、友人、団体などが利用するのに適しています。 広々とした寝室にはホワイト寝具とダブルベッドが2つあり、テラスでは個別バーベキューも可能です。 室内には子供たちが遊べるおもちゃ、すべり台、キッチン遊びなどがあり、屋外には砂遊び、大型トランポリンなどを用意しています。 宿をご利用の際、22時以降に入室される場合はご連絡ください。101キッズプールビラと102キッズプールビラにはプールがありますが、団体ファミリールームにはプールはありません。 バーベキュー場をご利用の場合、炭とグリルの料金で3万ウォンで、利用時間は23時までです。 駐車場があり、レンタル可能な物品としてはビームプロジェクター、ゲーム機、ピクニックセット、ルミキューブ(ボードゲーム)などがあります。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルビラルームはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームの水温は何度ですか？",
            "answer": "水温は27度です。"
        },
        {
            "question": "プール温度をぬるま湯に設定するのは何時ですか？",
            "answer": "入室時間の3時に合わせてプール温度をぬるま湯に設定します。"
        },
        {
            "question": "湯沸かし水を追加で利用したい場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "湯沸かし水をご希望の場合、費用は五万ウォンです。事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "レビューを残した方に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "レビューを残した方にはチキンクーポン、スターバックスコーヒーケーキ1回、バーベキューグリルのいずれかが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームはどの観光地に近いですか？",
            "answer": "フルビラルームは雉山渓谷に近く、八公山ビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームはどのような人々に利用されるのに適していますか？",
            "answer": "フルビラルームは家族や恋人、友人、団体などが利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームの寝室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "フルビラルームの寝室にはホワイト寝具とダブルベッドが2つあります。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームのテラスでは何ができますか？",
            "answer": "フルビラルームのテラスでは個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームの室内にはどんなおもちゃがありますか？",
            "answer": "フルビラルームの室内には子供たちが遊べるおもちゃ、すべり台、キッチン遊びなどがあります。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームの屋外には何が用意されていますか？",
            "answer": "フルビラルームの屋外には砂遊び、大型トランポリンなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "フルビラルームを利用する際、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "101キッズプールビラと102キッズプールビラにはプールがありますか？",
            "answer": "101キッズプールビラと102キッズプールビラにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "団体ファミリールームにはプールがありますか？",
            "answer": "団体ファミリールームにはプールはありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、料金と利用時間はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルの料金で3万ウォンで、利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームには駐車場がありますか？",
            "answer": "フルビラルームには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームで利用可能な物品はありますか？",
            "answer": "フルビラルームで利用可能な物品としてはビームプロジェクター、ゲーム機、ピクニックセット、ルミキューブ(ボードゲーム)などがあります。"
        },
        {
            "question": "フルビラルームへの関心はたくさんありますか？",
            "answer": "はい、たくさんの関心をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 776
    }
}